法律JJ - 「司法覆核」6月11日 stop and search 搜身

其實大家有冇諗過
警察咁樣stop and search 權力可唔可以同一時間係金鐘向大量市民做呢個行動？

好似以上新聞咁
可唔可以用司法覆核去挑戰警方所用既stop and search權力？

有冇法律JJ諗下行唔行得通？

幫推

謝巴打
希望有法律jj解答

推

求法律jj幫幫手
睇到咁多細路比人stop and search 真係好想幫下佢地
唔想比班狗有機會恰班小朋友

推一推 求法律jj幫幫手

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

我都想知
無理警權無限制

希望大家可以幫手推一推
唔好比啲狗濫用啲權力

瞓前推一推
希望有熱心人士幫手推/解答

大家諗下依家警權係唔係過大？
如果可以希望大家可以幫幫手諗下點搞

返工一推